呢一刻嘅我已經除咗口罩，用身體去支持禁蒙面法

我除
係因為熱 同唔想爛面